作咗首歌叫【我要將去旅行嘅人全部拖出去斬】

這是一首警世的歌，呼籲世人不要再去旅行
歡迎大家學識唱呢首歌，唱比你去旅行嘅朋友聽

Mv好靚

幾時出埋其他歌

要再儲吓錢先整到

搞郵寄啦大把人想買你啲pin

郵局太遠腿太短

睇緊睇埋你其他歌嘅mv hahaha

Gchi

Johneeeeeeee

好高汁 竟然出埋MV
期待其他歌都出